{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트호텔 순천역점"
    },
    "text": "2021年8月に全客室リモデリングを終えた最高級施設の順天ブラウンドット順天駅店は、常にお客様に最高のサービスと客室でお応えします。 順天駅まで200m徒歩3分、順天バスターミナルまで1.9km車6分、順天湾国家庭園まで2.9km車6分、順天湾湿地まで8.4km車16分です。 基本規定入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、フロントで追加料金が決済されることをお知らせします。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記画像とは異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトは追加料金が発生します。 人数を騙した場合、強制退室措置及び民事·刑事的責任が発生することがあり、寝具類費用は別途発生します。 ホテルのお客様以外の無断駐車の場合、1日駐車50,000部屋当たり1台のみ無料駐車が許可されます。 喫煙情報は全客室禁煙です。 喫煙時の強制退室措置および損害賠償請求されますので、必ず守ってください。 喫煙場所は1階の外に設けられており、喫煙時にサイレンが鳴ります。 使い捨てアメニティの場合は、環境部の指針で宿泊業50客室以上の場合は無料で提供できないようにしています。 必要に応じて購入するか、備えてきてください。 朝食はカフェテリアで提供され、利用時間は07:30~09:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "順天駅店の客室リモデリングはいつ終了しましたか？",
            "answer": "2021年8月に全客室リモデリングを終えました。"
        },
        {
            "question": "順天駅店はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天駅まで200m徒歩3分です。"
        },
        {
            "question": "順天バスターミナルまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天バスターミナルまで1.9km車6分です。"
        },
        {
            "question": "順天湾国家庭園までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天湾国家庭園まで2.9km車6分です。"
        },
        {
            "question": "順天湾湿地までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "順天湾湿地まで8.4km車16分です。"
        },
        {
            "question": "基本規定入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基本規定入室時の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、フロントで追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際の客室と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金に季節や特定の日による変動はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数を騙した場合の対応はどのようになりますか？",
            "answer": "人数を騙した場合、強制退室措置及び民事·刑事的責任が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全客室禁煙です。喫煙時の強制退室措置および損害賠償請求されますので、必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "喫煙場所はありますか？",
            "answer": "はい、喫煙場所は1階の外に設けられており、喫煙時にサイレンが鳴ります。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、環境部の指針で宿泊業50客室以上の場合は使い捨てアメニティの無料提供はできません。必要に応じて購入するか、ご自身で備えてきてください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はカフェテリアで提供され、利用時間は07:30~09:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 596
    }
}